<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Brand New DftEch Team blog</title>
    <link>http://dafiti.tech/</link>
    <description>Recent content on Brand New DftEch Team blog</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 29 Mar 2017 14:19:23 -0300</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://dafiti.tech/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Vai Planeta!</title>
      <link>http://dafiti.tech/index/</link>
      <pubDate>Wed, 29 Mar 2017 14:19:23 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://dafiti.tech/index/</guid>
      <description>Somos o time de desenvolvimento do maior e-commerce de moda da América Latina, a Dafiti. Aqui mantemos e evoluimos os sistemas da Dafiti, Kanui, Tricae e lojas parceiras.
E nesse espaço vamos falar um pouco de tudo o que estamos aprendendo, acertando e errando. A idéia é construirmos um ambiente de debate para que todos possam conhecer um pouco do trabalho que realizamos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://dafiti.tech/join-the-team/dec/</link>
      <pubDate>Tue, 28 Mar 2017 16:06:29 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://dafiti.tech/join-the-team/dec/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Estamos Contratando!</title>
      <link>http://dafiti.tech/vagas/</link>
      <pubDate>Tue, 28 Mar 2017 16:06:19 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://dafiti.tech/vagas/</guid>
      <description>Estamos aumentando nossos times venha fazer parte!
Veja nossas vagas: Join the team</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Full-Stack Developer AKA Software &#39;BadAss&#39; Engineer</title>
      <link>http://dafiti.tech/join-the-team/full-stack-developer/</link>
      <pubDate>Tue, 28 Mar 2017 16:06:19 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://dafiti.tech/join-the-team/full-stack-developer/</guid>
      <description>Somos o time de desenvolvimento do maior e-commerce de moda da América Latina, a Dafiti. Aqui mantemos e evoluimos os sistemas da Dafiti, Kanui e Tricae. Se você é criativo e com bom senso, é flexível e comprometido, tem paixão por tecnologia e engenharia de alta qualidade, venha trabalhar conosco, pois temos muito em comum :) Sobre o trabalho Como um desenvolvedor full-stack você fará parte de um time de desenvolvedores muito habilidosos, designers e product owners.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Join the team</title>
      <link>http://dafiti.tech/join-the-team/dftechers/</link>
      <pubDate>Tue, 28 Mar 2017 14:10:48 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://dafiti.tech/join-the-team/dftechers/</guid>
      <description>Estamos sempre procurando por talentos para compor nossa equipe altamente profissional e dinâmica. As posições na nossa equipe de desenvolvimento, vão desde engenharia de software de backend (passando por desafios de escalabilidade e performance da aplicação até novas features e formas de pagamento), até a engenharia de frontend (passando por desafios em usabilidade, escalabilidade de CSS e alta performance de Javascript).
Nossas vagas Full-Stack Developer</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>